連登真係好多分化撚踩港撚

一次錯價事件就全部玩現晒形
根本呢啲事外國都好普通 成日發生
但外國係會保障消費者

香港 法律面前 人人XX
你知架啦

可能好撚多都係打手

最慘係果班自己都係消費者層級但係都走去幫商家佬 仲要係大商家佬唔係小店